[COYS - 銀行存款無保障] 熱刺球迷吹水區暨素素首次成功傳中祝賀區 92

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20180915 連會員名, 40人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

M-Pochettino

Daniel Levy

on9 bd

宜家嘅小豆已經唔係以前嘅小豆

D山好SEXY
心口變左V領

覺唔覺冇左dele 隊波好似仲順左

俾kwp 試左閘啦

獌個陣嘅小豆真係勁到傻

noble

前牌啲睇開英超嘅同事都咁同我講

射術勁到仆街

下半場射過門未

自爆左 仆街

後備落嚟入勁多波

奴狗惡撚到

山狗個樣驚到

後備殺手

原來你係我同事

黑人黎講D山算係幾冷靜

守角球好少頂到.....

又隻秋

點解我地隊波d人全部都好似毒撚咁

普巴已經郁左手

對面下下落剷好擔心lm

黑鳩高

lml好撚惡

Kane 有無出場

Forxx

who is he?

我寧願佢企入禁區唔好做咁多嘢！等射波好過

屌你老母脆皮
傳夠鳩波未

開始有火藥味 係咁落鏟

唔見左kane

可唔可以唔好再擺佢出黎派牌

脆on9架?
winks走前你俾後

山free header 唔中龍

越咗位

屌出黎

都越左位唔緊要啦

小豆好似肥咗好多

溝左條新女四圍去威
好撚索

winks今場

D 山件波初 好似踢緊街場咁

衫*

67 mins了

球證又唔理佢

加埋佢咁黑
我反而覺得件衫如果心口好似佢咁有D深藍色突出黎可能重好睇

乜鳩呀

換人未呀

換大力入黎啦

召喚

原來英超有得換人

話聲肥普知先啦

吓乜踢波有得換人

要ssk包右閘位
脆知唔知醜

第一次聽呢個term

佢不嬲俾人包慣 冇乜羞恥心

bd 真係唔係好掂...

脆覺得ssk包到位全靠佢指揮，佢有功勞

lm<—>我

3米換少林好似有d保守wo

想塞死條中路

肥普買左1:0波膽

on9 kane

屌 睇dier踢波真係好有喜感

究竟Dier有咩建樹可以打正選

bd hold咁耐傳咗d咩出黎

都話佢持有肥普裸照

好撚垃圾

今場已經算好了

KWP都好過佢

其實...

冇

肥普唔知可以換人？

儲緊百佳印花

屌真係平安鐘

你唔知肥普唔識換人？

哦 佢完場就會醒起可以換咖啦

toby 真係好重要..

比禿盧抖下啦

kane 真係

拎住bd同脆想死守1:0

你知我知 所有人都知
但levy唔知

老蘭

wtf竟然

屌

終於識比KANE休息

D泡泡乜鳩黎

係時候地波戰術

Kane 做乜鳩
拎個波沖向人堆

JEL頭
以為入波

嚇死

大力！！！！！

點解今日咁少人

成場推得半個po

等睇脆俾泡泡洗親

Kane 平場控5秒就甩波仆街

唔好針佢啦 人都唔係到囉

咁都唔能入

均

老蘭一入黎過人就成功過人

素素

因為西波

睇咗半場之後,啱啱先睇完動畫返黎

真係出地波俾老蘭

出地波比老蘭是常識吧～

呢排佢少咗出現 有少少掛住佢

man of the match la

咁都唔洗輸

真係隊長救全家

屌哪星任過 直線輕鬆單刀

脆條廢物

隊長

嚇撚死
邊撚個再屌隊長我屌邊個

係咪會員落場踢啊今日 咁垃圾既

D山完全唔夠假呂布黎

黑山最後一下先黎標唔到波

有冇隊長嘔血張相

麻煩去番舊po 睇對疤個場
逐個binc

Cls 㩒爆平安鐘

屌你老母on9脆

撐住呀 2分鐘都唔夠

仆街比你影到

平安鐘

完

終於完場
屌

-6足球好波

FT

危撚到

完

得失球輸死了

儲得3分得3分

1:0 戰術係皇道，場場都贏的話

Agree, 下個禮拜準備 456

下場對鏝又會失分

鏝5:0 般尼

查比亞條撚樣真係死10次都唔掂

joe hart俾人射到高潮

少林大隻左好多

牛清

七公晚晚訓練

屌你脆真係仆街死 比antonio 爆過幾次
今場好彩黑山同ta 超水準

今季真係3分要緊
對強隊輸都唔好輸士氣就算

搏入到前4

牛清大勝利日

屌佢老味比人玩左幾多次？

會員唔出現即刻廢到

d 山今場ok 啦 幫脆執屎執得幾好

btw nobody 吹奏素素

佢今場連波都出得唔好

上個po成個po都吹奏佢

都係要靠隊長同toby

bd死得未

#thfc had just two attempts on target in their win against @WestHamUtd. 🙃

下半場下半段

一球lml入波
另一球素素上半場臨完被救出

你睇下傾做過乜

到底當年學神用kane開corner on9啲
定係肥普用kane派牌on9 啲

已經有試下起腳

唔通搵英格蘭派路咩

我諗kane 自己都跑唔郁

btw 個球係黑山射

winks

Kane開角球無球開得好，但Kane 拉開對手中堅再派牌係有d作用，只係變左無前鋒去接應

得Lm一個唔得
英撚都要有2個衝前先夠

一係就落埋老蘭落黎 打雙塔

唔係啊 一開始無耐 有球反擊起左腳 比人block左
之後都唔覺有起腳了

Lml 個ig story 真係mk到盡頭

係呀？大家都黑黑地無為意

d山好似同一般黑人球員調返轉咁
反而企位block波叻過埋身肉搏

依家433 問題係個3件中場派唔到牌 有一件派到就可以用son lm 鳩衝 唔係都要塞大力或者少林上前面 變4312 咁

呢點係幾似前隊長king

想winks做呢樣野
唔係嘅話又要eriksen逗後

今場winks同ssk其實已經盡量推前 再分邊
但除左能力仲未夠之餘 其實對面都打得唔差

三中場三米防中 winks btb 大力攻中應該最fit

ON 西咸每季只係扯曬旗打我地兩到三場

本身預輸嫁
對面又起緊

利呢下咁都冇手球

之後前我刺球員個下其實平排之後計越位詐糊

嘿吓～～我要飛～往天上～

死左10次 想問下利記係咪拎左英超了

係

盧盧

假熱冇睇今場
戰犯除咗兩閘仲有邊個?

bd 只係平平無奇
脆就真係比人中出，真係識踢波都過到佢
得住個身位擺橫轉身推，話過就過

bd 今場算係咁 用念力整傷埋椰莫蘭糕

盧盧就算唔入波唔助攻都幾有作用 幾多recover

中左黑山

係咪好貴
同埋有冇巴打用過施素高 想要食評

叫做賣到下錢
ssk 唔用啦，一集比一集廢
都係玩中場撞死人

冇錢買人
但想要同potm lucas綠線

炒下卡搵到錢咪買囉
我集集都係靠炒

btw歐聯唔使ff任何野

美斯傷3星期， 對國米出唔到

英超中場用邊個好

好彩猁都係得2球中龍

留名

溫布萊指揮家 --> 溫布萊舞蹈家

我炒卡都用d平價野ja，實用就得
seri lingard doucoure

自己指揮自己跳

有冇用過我 好冇用？

好快無氣

咁用住素素先

巴打們我改咗名原先係mr smile

好撚gay

黑色大肉腸

成個熱po都係基佬

堅定流？請俾趣

又刷妖人

咁撚貴買個妖人
唔撚信
2.3M就會信既

Mail on Sunday reporting stadium financing has hit £500m -- first time media has reported increased borrowing. Also reports slow going on electrical work, may not be complete until Spring

主席落左幾多袋

屌你依條友由世界盃前 講到世界盃後

不過D山咪又係貴

而個唔算妖人，國家隊常規成員黎。
不過facebook 班英撚係咁屌佢

屌佢咩？

應該係世界盃果時有過節，詳情唔知了。
不過點都買左佢啦，起碼佢打到歐聯（如果小組唔出局的話）

歐聯註冊非本土名額已滿

我要一線球星 唔要呢d人

主席: 你比錢買?

有得買仲嘈？信唔信去英乙刷新星？

又貴又唔好用

美斯傷三星期
我地幾時打巴賽

唔駛諗，11/12先踢
益晒國米

好在最近有拉美拿發威，否則真係仆得。
Kane 冇態，孫同盧冇之前咁sharp，大力同屌你又傷

好野 國米巴賽出線
psv第三
我地第四

#thfc versus @WestHamUtd today was the first of seven games in the next 22 days for the club:

🅰️ @WestHamUtd (20th Oct)
🅰️ @PSVEindhoven (24th Oct)
🏟 @ManCity (29th Oct)
🅰️ @WestHamUtd (31st Oct)
🅰️ @Wolves (3rd Nov)
🏟 @PSVEindhoven (6th Nov)
🅰️ @CPFC (10th Nov)

22日踢7場真係死人

大家點睇隊波踢得咁柒但係排緊第四？

根據以往經驗，熱刺打魔鬼賽程通常都幾順。

點都要轉霸氣盃，起碼有糊叫下。

推啦唔好比佢停 下個post置埋頂
垃圾賤種連出波都冇埋

陣間會第5

agger

咁講就出事了

原來聽晚先踼, 可以做多陣四弟

@Foyth
@ccv
講兩句

懷疑呢位會員溝果d女係下面有鳩的
同呢度大部份會員性取向一鳩樣

唔關我事

仲有細屎忽winks

我是有女的

成個熱狗gp都係死基佬

呢個唔洗google
我平時玩fm都有買佢

割一割蓆先
小弟就結婚,唔好搞我菊花

恭喜淫巴

可能都係同仔結婚

見到我推post功力未

做咩上次打西咸唔上水

比人中出緊,太興奮

「割一割蓆先
小弟就結婚,唔好搞我菊花」

有人吹奏洪太

仲有人反

7公永遠反佢自己老婆

潮流興反脆呀
洪太過晒時啦

why not both

慘

真人出現

單身狗

係就快手

到時可以瘋狂吊波比美斯跑

大sam

我女人都是熱迷

COYS - 結左婚都玩屎忽

寧願擺係度派膠都唔撚好比疤狗

話晒都英人，買少見少啦

瘋狂指揮美斯回防補位

佢唔當本土青訓，唔駛留戀

不斷送助攻

狂戰士都會輸

佢花名叫深圳雞蟲

歐洲華陀絕對唔係浪得虛名

PSV呢期點
會唔會都要華陀

Psv 好fit, 聯賽9場全勝入左36球, 仲要淨係失左3球

做我地華陀得唔得

LML近9場

7入球
3助攻

七公搞過乜野黎

o —> O
—> ( )

溝之前就要交流下性事，睇下對方熱唔熱衷架啦
WEAK

成隊謝晒
佢有數據好正常
kane ali son 都收左皮
唔洗大驚小怪

yes
我呢排廢左都好正常
因為出返toby拉高左個水平

你係不嬲都咁撚廢

艾加

阿記又有靚組織， 我地班友幾時先做到？

組乜鬼織
我刺除左負碌足球仲識乜

又成日1:0波膽似足前幾季馬體會咁

垃圾ea 抽左咁耐卡，一張過85都無

搵個中鋒嚟派牌 組乜鬼織

儲錢自己買吧啦
Rubbish EA

上年玩左成年都冇抽過85以上 今年已放棄ut

岩岩都想講
贏又贏得7 下星期又要比鏝456
心9淡

過埋聽晚場psv先再諗曼城

隻game識讀心 你愈想中勁野佢就比廢野你

上集賣完coins棄game幾個月 冇野做開下pack 心諗算啦都係中7野
點知阿根廷 RW 屌咪巴黎logo跟住迪馬利亞
巴塞.... 我足足望住呆左半分鐘先冷靜到

今集反而我自己同身邊朋友都普遍中唔少好野
我最正就一日連開幾個pack 中馬細路加martial 個時兩隻加埋都200k

學下炒卡 我今集都用多左時間玩炒卡
朝早坐巴士拎半粒鐘買野賣野

劇本 控球U形組織 控波過6成
Psv打防反 lozano入波
輸1-0 / 2-1

熱刺啪啪啪

學緊 但連登po啲人成日炒車

今集好過上集wo,頭4個星期每個星期中一張if
到依家中過walkout insigne,immobile, if payet, if ben yedder

我halloween 同世三potm 賺到笑

不要再說了
今年我未見過walkout

Halloween點炒 求教學 應該入咩？
同otw又係點玩 想入啲有名氣又冇錢
但冇名氣嗰啲又冇得落

標準盤-1和

世三potm出個日
我成個朝早賣痢隻alison bid 20k賣左幾次都冇人要
一到夜晚出左hazard potm
50k buy now即比人掃哂 爽撚到

我未出果陣入定D lincoln city, america
都係2集以來經驗,入D同halloween 有關既野
有魔鬼,蝙蝠,女巫,貓頭鷹呀呢D隊

無咁多本
我炒januzaj only

小花
抽pack真係好難捉摸

打左幾年未中過90以上
最勁係上集中過3次基沙文

原來呢啲都有得炒
我仲諗住買張卡等佢boost 再放嗰啲添

我都試過法國 中鋒 下體會 walkout

屌你老母 嘉美路

Boost 都炒到上集，今集唔boost 大數無用啦

仲入有幾隻80 rating

學到野 但我依家用哂本黎抽卡
諗住賣哂卡佢再抽，然後棄UT

脫離ut苦海
立地成佛

傻仔表示release左先上網原價買ultimate edition 好硬膠

炒卡要太多時間 唔想用咁多時間唯有棄game

離開可能更好

直接玩season好過

唔買好過

識野 我自從玩過mobile對ea極反感

玩個D真係年年倒錢落海

狂戰士手足回應下女朋友單野

有咩回應牙

點知你

其實港女好多都係咁

去台灣搵囉

不過我都年年fm

mobile玩pes好過啦

FM隔年

fm > fifa = pes

fifa得pro club玩得過
fm戰術設定on9
pes唔真實
3隻都垃圾game

第一次認同你

新球場開咗club store 搶錢了

聲稱係全歐最大的club store ，中型班要咁大間鋪想點？

疊馬囉
威囉
英雄主義囉

要MMA 無計
唔叫人課金點醫返MMA 完既傷

球場無水要眾籌吸水埋單

光頭佬有水都要眾籌吸水養肥自己

唔講以為你班熱狗贏左冠軍咁

熱狗圍爐唔洗你教

唔怪得呢度咁多gay佬

Megastore 黎講以前白鹿徑個個真係好細
仲要拎黎做matchday entrance, 比賽日要買野要去對面街，間舖細到連塊鏡都無
宜家咁大，係精神嘅

有無人知道新主場幾時用得？

預歐聯出咗局之後

因為唔係講緊我地起好就用，仲要足總批賽中轉主場
歐聯又要足協批中途轉主場
分分鐘兩邊都唔批就要放係度曬半年草

所以我諗連主席都唔知幾時用得

主席就梗係諗緊租出去俾人開演唱會之類黎做 "test event"
賺錢之餘搵白老鼠試下有無漏水

比熱區d死gay佬搞個聚會 約出黎群p咪得

你做搞手組團一齊飛過去ok？

鍾意得熱刺，唔係基佬就係痴線佬

而太部分係又係基佬又係痴線佬

無波睇呢到就變左基吧

比呢度d gay佬狙擊

女人是要哄的

痴線，呢度啲人咁鐘意跟蹤

成班得閒無野做

大力身為狂戰士，係波台不停開拖
其實夜闌人靜嘅時候都係會寂寞架

請尊重

對面鬧完交大力吉條女發洩下
狂仔只能打飛機

狂戰士成日流連成人台

好慘

又跟蹤

留個言都俾人mon實好慘

個個都痴撚線

［COYS - 比賽即討/成人台］熱刺球迷吹水區暨成人交友區(Hehe)

最後四場歐聯， 唔係唔睇呀

做假熱

大力好似正選

睇埋今晚輸比psv就唔洗再睇

Binc

kane
son eriksen lamela
dembele dier
bd toby sanchez aurier
lloris

今晚唔係咁出我反普

又bd?

bd脆我屌定你老母先

bd > rose

rose未傷好

Rose+son>bd+any

rose + son > bd + rose
son > bd

對面隻Lozano踢左定右？
不過唔緊要 只要見到有bd/tripper
PSV一定就住呢兩隻快閘瘋狂中出

推返安東尼奧輕鬆中出脆張相出黎先

出rose咪回傳比lkk單刀囉
出aurier咪踢鳩kroos輸12碼囉
明明四隻閘都廢 講到好似得我同bd先係
仲要比某會員針對我 叫我死十次
哭了

快撚d死

脆<kwp<crazy

寧願科打閘都唔想見到撚屌bd

國米贏咗無美斯嘅巴塞都唔使睇

我地贏埋疤狗咪得

清好波

四隻閘互秤數哂柒野出黎 都想係rose+ aurier

各位注意
馬會主/和都有3倍

上車係時候

唔睇，費事激到訓唔著

假熱

1點開波,睇唔睇都訓唔著架啦

今晚假熱都要睇
唔睇唔知幾多季先上返頭四

比你今晚贏到又點
當你兩場主場都贏埋 你唔係覺得去魯營會夠踢呀
9分點晉級 仲要望人地失分

輸俾伊卡迪一下世界波

有預感今晚又用返呢兩季出局既劇本：反輸

打場士氣波都好吖
場場都1：0贏運 甘心咩
雖然都要疊埋心水踢霸氣杯

霸氣杯踢黎嘥時間，贏左咪又係俾人笑
第4出局疊埋心水爭本土杯賽仲好

不了, 霸氣杯點都踢

同埋包尾同第三點都有水抽架啦
介意做咩

又唔係未7過
唔贏杯就可以肥普走了

霸氣杯真心晒鳩氣
真係晒氣
氣力個隻

星期四足球聯賽本身冇乜價值
除飛真係入到決賽

大把英超出力歐霸之後聯賽出晒事

好似歐洲足協仲打算整個第3級州制聯賽cap 水

係都你走先啦
唔出你就想逼走肥普

價值無咩架， 係俾時間plan b練姐
熱刺想係曼聯， 利物浦， 車仔歐霸踢到最後加有歐聯踢呀
定其他中遊隊先

留力聯賽借口嚟， 熱刺聯賽下半季柒嘅時候晨早咩都出晒局啦， 上季一月係麻麻但都無歐聯啦

定係想打完個頭四番嚟， 上半季分組賽就出科留力呀。

Kane 點諗， 其他隊球員點諗呀， 歐洲幾年77 下， 今季仲話想包尾，佢地真係想嚟/ 留多年？

拎到霸氣盃都好啦頂，起碼叫黃金一代完全歷史任務。雖然個班底對我地黎講係超班，但始終唔係冠軍級。

就算霸氣唔出正選
大佬如果副選都捱唔到霸氣8強4強 憑咩話下年有實力執爭乜爭物啊

仲話連霸氣就唔踢就算

霸氣hea踢根本就係自欺欺人
一係就真係廢 一係就後備垃圾
兩樣都唔會係留到下年囉

呢樣真 早兩年踢歐霸都踢得咁差 根本就係隊波廢
連歐霸級數都未到

歐霸我地憑咩話唔踢呀 老老柒柒有杯點都袋住先啦 費事聯賽打生打死等個第四 如果今年都冇杯落袋 你都好難留到人或者吸引到人黎

第幾年講呢翻說話

死熱狗想扮大球會

撐得熱好極有限

唔係0仔就係1仔

利維估陣容@20181025 00:55 UCL PSV Eindhoven v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@dele_official (hamstring) is building up conditioning after returning to training.
Danny Rose (groin) and @JanVertonghen (hamstring) are continuing rehabilitation.

前面 Kane+Son+Lamela,LML 好FIT, 希望繼續
中場中Eriksen荷甲復出返當熱身,
Dembele 節奏慢少少應該都可以踢返正選，中場加埋Dier.
後防左Davies (Rose 傷,Davies 要連續頂幾場，開始有D驚.)
右Aurier, 中堅 D山 & Toby. Lloris 龍門
想出線, 起碼贏左呢場先再講。

COME ON YOU SPURS.

Coys

真心起碼副選入8強先好話唔撚踢歐霸啦

阿妓上年都做到4強啦

我地真特都贏唔到

雖然未出局就講霸氣盃真係冇大志，但其實隊波分分鐘連小組第三都拎唔到。

正解，當年車仔轉戰霸氣盃都認真咁打。
霸氣盃有乜唔好？衰得過年年四大雞胸？

今次同levy估得一模一樣

死熱狗嫌三嫌四有杯捧嘅話就點都捧啦

脆你老母呀死肥普

巴打做乜自屌

對曼城出臭

唔好傻啦 都係脆

巴打心水清

收起左lml 同 素素 留力

出bd 今晚唔睇

跟
做假熱

我再屌你老母呀bd 脆 dier

先屌BD老母

再屌BD老母

三屌BD老母

如果今場bd冇派膠 同有提名motm
我印佢名

點解咁睇唔開巴打

死完十次都仲有得出 牛清

bd脆，係咪可以痾in對家

直取主WIN上樓好機會

肥花傷左都無得揀，歐聯一定出bd
唔通出細walker咩

阿根廷

Son 打left back

我真係會揀細獲加
bd不了

睇半場

COME ON YOU SPURS!!

coys

訓親都贏 訓先

gogogo

形住後場傳波有人會7

LM

lucas

一定係出狗脆bd

人地個場咁大 追身後都追撚死你呀 查比亞

bd已柒

雲邦美係bayern嗰個？

son

Bd跳舞？

脆角球

psv球迷大聲到

bd咁都冇黃

又失位

bd做乜9

好似係

好驚Lozano, 更驚BD

人地迫我地後防
好似就爆就爆咁

dier咁大想頭

我娘親都識攻bd啦

好多波都做得唔清脆
明明一腳波都要回傳u多幾腳

最u果個咪我 係咁回傳 笑到

個轉身好靚
地下個草皮好7

當dembele都mark到lozano既時候
bd同脆係想點

發覺會員脆一歐聯就上身

死波就好驚
psv傻仔， 唔斬入去

dier仲當脆係walker ?

波都唔識接

神後腳

羅新盧要mark 實

是日劇本play
uuuuu完半場
下半場壓得太上打賓脆身後
羅辛奴反擊1:0 守到完場
我熱歐霸都唔洗打

有大力神 隊波終於有返d 生氣
但佢似乎唔多fit

都係lm 醒神d..

bd又阻能住

三米推生中場個下真係好緊要

yes

肥普終於嬲到面都紅晒

點解呢隊熱刺d攻力會咁差
已經唔係講緊入球數字
係講前場組織 走位
唔好同我講後場u型傳波係組織黎

kane有射門

角

反應快
dier俾人熊抱住

kane miss左3次機會

角都中埋

kane 慘
一下中人 一下中角

撞角

diu

中死角

根本唔識攻...
去到兩邊最強係傳後

感覺好似係自從modric 走咗 定列納走咗之後就係咁
Avb 舒活 肥普d 波都係悶到仆街

黃了

玩能完啦 dembele黃埋邊個mark到lozano

Bd係咪On9?

dier靚(漏)剷

條線點撚樣
唔撚直架喎

lozano 插水wo

掂唔到吹犯規仲要食牌

ssk

俾迫害

dier ho ball

掂都無掂,..

派路

dier mom

又係扮4後衛係度打3中堅

場場都要屌dier

好撚驚dembele紅牌

好大機會....

遲早，佢好燥

Dier bd咁撚樣，好難唔紅

迪莊>傾

黑山防死球成日尻跳

我屌你老母bd

BD面對面交失仲可以長期擔正

睇見d死球已有心理準備失波

退步到喺自己半場都u唔到

係等Dier發夢果下就輸

呢場中間無人帶生個波
要出winks 啦

而家又係個個企定定
等u 半場

我寧願son咁射都好過u

Dier發夢輸機會大定助攻輸機會大？

發夢

Hi

其實toby 幫佢唔少...

Dier踢足90分鐘既機會大

屌toby一野俾到脆
dier之前on99

黑哨

bd 已經好多球失左diu

On9

答案係toby出事先

嬲撚到真係訓算

竟然係Toby ....

...

笑到

好撚柒

慘仔

shit

玩完

仲要冇運擋起左個波笠死埋隊長

無得續約了

黑山有人mark都俾？

絕對唔會怪Toby

俾多個籍口光頭佬賣早d賺盡d乍

黑山嘅問題都唔細嘅

on9 咁平時我同bd派果d又屌

ajax人打psv都唔落力d

總之唔關隊長事

其實失波先好事黎 起碼唔會比人反cup

你岩

打高位防守，比對面隻快馬放，入埋真係好正～

引psv領先一球 好危險

專心打聯賽啦

你場場膠 點同
Toby呢d幫成條後防執屎

可以u到90分鐘

BD你想點
後場唔識交前場又唔識交

好想睇下呢隊西波真係要認真攻果陣係攻成點

賓依然廢到食撚左屎咁

Bd dier幾時死？

high line forever

霸氣杯都無得打呀

u變U

踢完亞運之後，孫興民無踢過一場好波

唉

基本上呢場係德國對墨西哥/德國對南韓翻版
...我地係德國.

黑哨diu

呢個真呀

下

越位

成日後轉就係咁

dnlm 詐糊都食埋

黑到on9場波

邊度off左想問？

其實foul乜撚

kane

wtf?

Dllm

認真問，邊個越 ？

off?
kane有阻到咩？

傾，但冇參與

做乜尻？

主席傻左 拎德國黎形容自己

傾有掂到咩

邊度越位呀

no

Kane offside

弱撚智

但後面唔係仲有隻PSV 人?

企係度都愈？

咁都得咩？

後過龍門就offside架啦

龍門在前

踩線唔計

2nd last def喎 ching 第一日睇波?

黑L到

黑撚到on9 下下吹比對面

屌好撚on9

又吹比對面

得一個咪offside,只可以咁死橕

話無黑有無人信

kane係企係越位位置
有無掂到就唔知
不過粒波方向都唔係向住kane
出局吧啦

屌十四個打十一個

荷蘭都啞撚黑

大屎忽食牌
傾中楣
Toby自爆
D山被黑

可以有幾黑

不如半場宣佈psv拎3分啦好嗎

我係真心唔識 SOR
而家明解了

屌你老母 直接完場判PSV贏啦

又講最7真係最後10min做華陀

除非話佢阻住防守球員護空門唔係我都唔知點計越位

咁q 遠點掂到...

屌 再黑呀

既然出局 主要戰線得返英超一條
一月唔買人

夠膽就吹呢球

脆又助攻

痴線如果呢球都越，好多呢d角球執入都越啦

快d換入crazy都叫有一邊可以攻先

嘩lucas

lm!

屌呀 邊個仆街助攻

炒班荷蘭豆 屌佢老母

-6 lm

入波都笑唔出喇我

終於-6 一次

講完即助攻
脆真係

你條垃圾

Lm x 脆
呢下脆係靚嘅

班友唔失波都唔會跑

同我反及佢老母

得大力神先會比到呢下

入波係應份, 繼續

on9 eriksen -6交波
lucas -6鳩射省中人

大屎忽小心啲

yes
除咗kane囉， 今場算肯郁

重有賣人既空間
賣撚晒toby eriksen kane lloris

換crazy踢左閘啦

撞低人又無事

原來都識吹越位

嘩打一巴比粒糖咁撚開心

冇var冇計

算吧 換走bd 啦
唔係踼波ge

lm撻到咁

lm

黃單比利真係好傷 佢唔敢搏

bd同son唔夾到...

守波冇影
進攻阻住son個位

[非吹奏] 條右路算係咁 起碼我拉到空位出黎
左邊個傻西完全唔知想點 成日得son自己去

hit the bar

有夾到過咩

who夾到bd

重播10次都睇唔到傾有掂到 或者黑山有比佢既意識 可能舉旗條友識讀心啦

三米利果然名不虛傳

黑哨到

爭d輸返比人

kane眼神望過粒波呀
你地識咩

已經企定咗

攻又尻，守又廢，有咩用

可能就係跳個下當左參與進攻

點夾，俾個波你你又傳唔番俾我
我自己黎你又衝上黎阻住我

完全未見過咁吹越位

kane claim左呀嘛 緊係唔計入啦

Bale

BALE係一條友CARRY
唔係夾

所以咪話以後角球呢d 入波全部吹offside

好似唔係睇有無掂到 係有無去試下去play個波
不過都係睇球證架姐

lm比手指公球證？

主要係lm 有威脅 對面唔敢壓太上 脆就可以多d 空位做嘢
相反左面打到pat 屎咁 自己都顧唔掂 人地緊係唔怕你

yes, 但都無試， 就咁企住， 腳又無伸， 跳又無跳

下次傾要衝入龍門架入面當離開左場區

成日涉前又唔識出波
淨係識回傳
搵隻翼夾條毛咩

踢wales勁

郁左2mm

3米唔好博啦，半場換winks 啦

lucas學son多d假身爆落底就好了

左面唔掂就換人啦
整慢哂

可以夾老蘭warm吓個bench

攞多張黃牌嘅話
下場都唔使踢

基本上係bd唔識攻阻撚住哂想換左閘都冇

兩條友學下大力神傳多D波啦 LM幾下右面空晒都唔傳

crazy踢左閘

我記得試過

識用緊係用dembele
佢對法國都係踢閘

唔係你傷bd含撚啦

上年對鍠試過

對怨婦都試過

換winks lml入黎搶住黎攻啦

son換lml
起碼可以幫bd條on9守波

屌你 其實果下kane係跳起避波
粒波又唔到佢到 點樣可以吹到offside

係都拎走bd條垃圾事但擺個都好波過佢啦

想送佢一程紅得快d?

你講既 claim波丫麻

你claim條女返黎服侍下你未

求其換個踢都好過bd啦
點解要換個人幫佢執屎先

我淨係識助攻條女比人

son踢左翼衛
擺多個老蘭係前面

我覺得係kane 跳起旁證身一印象就認為係kane 跳起先會入

係 傾用超能力推左下個波

肥普:換bd?不了

係旁證果個角度睇又真係似

你肯定要打地面組織

咁球証都應該有自己意見架？

助攻比ccv巴啦
睇av打j傷身呀

唔判都判左無謂學人怨婦
跑下做d 攻勢出黎入波好過啦

歐聯都未有var?

lm第1點 kane執第2點 老蘭後上入涉
咁樣踢幾好呀

有罰球

son死都唔傳波

似脆射

罰波！

比返大力喇屌

7 嘅

咁熱鬧 一齊睇

下場主場我睇Live

換走son未

Son 真係唔掂

亞運之後，孫興民柒到今日

希望你幫熱刺帶來好運

dier再一次好波！

dier

成個亞運都好柒啦

Dier 柒d

女朋友荷蘭人 PSV迷
連登啲熱狗咁友善

我會保持中立

好心dier咪衝出黎7啦

屌你老母dier

你有女 佢地會咬你

亞運已經係比人carry

大力

睇見bd掉界外球就嬲
九成都向後掉

Kane早啲走開俾Erikson射啦

咁都救到

咁中間

son 超廢 ~
又唔去到盡 下下HEA 到
一拎波即失

Kane!

Wonderful pass by Trippier

LMLML

大力神

脆好鐘意 吊起個波俾人
有時幾有用， 但唔好後場都咁吊
eg 巴塞ssk嗰球

呢下太輕鬆

繼續

大力真係神

kane!!!

大力巨

大力神真係好撚重要

幾肯定son唔係有心傳俾大力神

全能到仆街都好鐘意吊波

唔該入多兩粒
唔想又比人強攻

領先一球好危險

Eriksen真係我熱大腦

BD走位負作用
son都廢事採你

一陣個場打和最好？

無咗alli無人玩handshake

呢球好少少～比多少少密契..

希望唔反豬

反cup 啪啪啪

son 換 lml pleae

3-2 100% 唔中搵我

唔該繼約大力同傾睇齊 冇咗佢呢隊波死得

最好有隊被雙殺啦

bd第一次擋到loxxxx出波

邊個3先

咪我地

有隊輸好似好d 爭下第2

主隊囉 唔通bd朋友隊咩

7頭son

son on9 仔

同國米爭 最好國米輸

son未入番球波 都幾肯定繼續閪落去

son下下都想表現自己

迪亞炮彈式短傳

Dier

dier第三次好波

贏波 = 唔知踢緊乜
和波 = 唔知踢緊乜
輸波 = -6入波

兒子今日做乜咁獨

son依腳似番啲樣

我屌你老母呀son

兒子真係弱智

屌 U完回後 大腳清 做乜鳩呀

7 公起身睇波啦

第一日開始已經獨
係入到同入唔到嘅分別

美娜出來了

你都出現了

不嬲都唔傳波架啦

BD走位

SON都廢事幫佢

同傾一樣打完世杯沉到鳩鳩地

大力神D比波毒到

洪太

起身打飛機啦

基

咁都唔換son

竟然係lm走

lm對曼加油

兒子都仲有得踢

換lm？？？？？？

留力曼城?

咁都唔入

son應該周未無位出
出poch jr

BD走位
對面都廢事搵人mark佢

脆旋斬

搵場咁重要既波俾佢刷狀態

比人食住既波都留力

脆啲罰球 越嚟越勁

錦上添花要靠LML

今場好撚冇運

son除左獨食
我覺得佢大威脅過lm

lml後腳bd
點知bd唔同佢one two

又妹下妹下最後十分鐘俾人攻到on99

foyth除左廢 我覺得佢勁過toby

大力打返攻中位大威脅幾多 咪撚再要佢墮後

son瞄咁耐咁俾傾

對面回防慢到咁都唔試下攻多粒

有大屎忽咪可以放佢攻中囉

又等緊人自爆

熱刺俾啲波完全唔到腳嘅

大家都無乜準備

留意到多回傳果d通常都係廢

幾時先會著藍色嗰件
呢件變咗作客衫

要換3米喇

3 m自爆先

On9脆

比定心理準備你巴打 我個次主場睇對鏝比人炒4比人

Winks

換winks啦
3米申請緊紅牌

你,bd,Dier鐵三角

開始個個勁慢

踢緊乜

見到bd攞波 就扯火

嬴1球戰術

國米翻版

LML中眉

個轉身

半場比番個波人 冇人逼就急 比人逼就慢慢打

居然用右腳

son 完全唔識走位
on9 架wor

Winks in

話時話fifa我升winks升到83,4 到

SON唔好再遲D

嘩對面防守散到咁都唔把握想點呀

LML迫到波

佢以前唔係咁架wor
幾耐無入個波

今季好似未

射咗佢都好過俾中間亂走位既BD

佢想自己黎 想左成程

PSV開始散，要狂攻唔好俾佢回氣

大力唔該

散左10分鐘都未入多粒

KANE射

俾大力射

藍天

喂 咪搞事啦

點解你地快咁多

笑左出聲

有線

冇女屌又唔冇波射 慘

比返大力射啦好無

已大力射

射左番去熱刺新球場

屌有下次好俾大力射

心淡了

隊長紅牌

真 大力射

red

又自爆

好彩未換晒人

又派膠

vorm
3-2了

又係羅辛奴搞死班人

黑氣石....

女朋友表示興奮 覺得有機追返

換VORM咩意思

即係又要比人入

fuck...

出黎做乜

3:2

仆街了

頂..

表演申請紅牌

好彩唔係pen

出黎就要既...但...

可能打荷蘭隊有加成呢

紅牌停幾多場?

留名睇Kane打龍

3

呢場無喺荷蘭睇？

1

仆街了出vorm

黑氣石

其實lloris憑咩拎世杯 又雙料隊長

反cup既節奏

應該一場啫

呢場做咩撚

真係唔使出咩
山都甩咗位咁

上次c朗都一場

邊個回傳架？

下三場歐聯出加沙得唔得

唔係3咩

山冇睇人先

1場 睇下有無追加

救到！

eriksen俾搶

一場，歐聯係一場，嚴重紀律問題先三場

A4包哂

英超直紅就三場 好似係

大家唔好屌我
唔出真係包唔切

嘩屌

兩個都係錯

美娜快入一球先

可能無7son攻得好啲呢

英超先3

平安鐘叔叔.gif

Lozano 真係狗黎
上半場hi 都無hi 插水搞到我地食牌
下半場膝頭撞到少少就典咁耐

班友而家先跑

頂埋佢！COYS！

要贏呀屌

集氣

南美人麻
Lml都係咁

贏波我聽日著波衫出街！

🍊隊長

好彩有lml瘋狂逼搶

始終都要紅

要保住3分呀

唔好比人打反擊呀屌

隊長係出面睇

罰球

好識delay lml

又foul乜？

屌你山狗差啲又出事

七公控到咁撚柒

唉屌

靠佢搏命

追和

今場球証真係好低質